dell 保養問題

係百記買左部xps 9360
發現個moon有死點同懷疑入塵
想問下dell個保養包唔包架
如果想成塊moon換又要幾錢

未過一星期可以試下直接call佢，叫佢換新機。
過左一星期就直接話個mon有問題，叫佢搵人上黎換

Thx 咁我試下